所有連登仔立即去twitter投票

選情告急

借位

被控義士們依家點？

屌快 唔好輸比五毛

Diu, 30 votes

diu 85%

五毛會投咩？

Push

五毛大軍

Pish
My account is suspended

Pish

係下面講 love trump

89%

侵侵第一條tweet咁講 其實佢想針對Jay Powell?

大家一齊投Xi

習總應該當選無誤

Xitler